iPhone X aos cut單統計

已cut 請正皮
Strong hold 請負皮

無人cut單

Cut咗啦等IR出機仲快！

利申： 自用

有水位未放 無未自用囉

Btw今朝唔覺有IR既

聽日喎

聽日先ir

原價去收仲快
D人為儲分

自膠

Aos 用又唔得 炒又唔得

尋日收到人仔台今日有機攞, 尋晚cut 咗

molamola